有仔女既巴打麻煩入一入來 有野請教！

（有錢有樓上一頁）

大家都知 養仔女真係好大洗費

學費生活費醫藥費 都未計其他林林種種洗費

所以有樣野想請教下

到底你地後生有幾廢柴，先會幾皮野流動資金都無？

你地仔女問你拎錢交學費 有病想睇專科私家醫生個陣
你要左抄右抄幾個户口 最後同個仔講屋企無咁多錢個陣你有無覺得羞恥，無臉見個仔？

你覺唔覺幾皮野都拎唔到俾個仔，對於你黎講係一個恥辱？ 好似直接咁同自己個仔講你係碌廢物

點解你地咁撚廢 仲要生個仔出黎玩鳩自己玩鳩佢？

你地唔撚plan過買樓儲錢就結婚 到底係出於咩原因？

我覺得幾十歲人，無番流動資金十零萬，每日番屋企追電視睇到笑晒口既人真係好垃圾囉

上一代個社會同心態唔同，生你出黎既時候物價上升無咁瘋狂，搵食都係難，但肯做肯捱都叫搵到啖飯食下

所以大家趁後生真係要識投資

仲要預筆錢炒下野 牛熊bitcoins波鞋乜都炒下先發到圍

想問下邊種社會風氣會令人生存左50年但係户口無幾皮野係手？

窮人唔好生仔女係啱的